幾時先有保衛香港運動

香港係咪氣數已盡

有能力有腦的一係已走一係隨時走得，剩低的一係冇能力一係冇腦，保咩?保皇?

好想再有光復香港既行動